[{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":38,"prompt":"Te bizony sokat aglasz. Én is sokat...","target_words":["aglok","aglom"],"esp_response":"aglok"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":14,"prompt":"Te bizony sokat bivejlesz. Én is sokat...","target_words":["bivejlek","bivejlem"],"esp_response":"bivejlem"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":7,"prompt":"Te bizony sokat brarlasz. Én is sokat...","target_words":["brarlok","brarlom"],"esp_response":"brarlom"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":47,"prompt":"Te bizony sokat csólorzol. Én is sokat...","target_words":["csólorzok","csólorzom"],"esp_response":"csólorzok"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":29,"prompt":"Te bizony sokat drügzöl. Én is sokat...","target_words":["drügzök","drügzöm"],"esp_response":"drügzök"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":22,"prompt":"Te bizony sokat féjzel. Én is sokat...","target_words":["féjzek","féjzem"],"esp_response":"féjzek"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":16,"prompt":"Te bizony sokat fivénylesz. Én is sokat...","target_words":["fivénylek","fivénylem"],"esp_response":"fivénylek"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":4,"prompt":"Te bizony sokat flérlesz. Én is sokat...","target_words":["flérlek","flérlem"],"esp_response":"flérlem"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":45,"prompt":"Te bizony sokat flibekszel. Én is sokat...","target_words":["flibekszek","flibekszem"],"esp_response":"flibekszek"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":48,"prompt":"Te bizony sokat fligzol. Én is sokat...","target_words":["fligzok","fligzom"],"esp_response":"fligzok"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":32,"prompt":"Te bizony sokat fliraklasz. Én is sokat...","target_words":["fliraklok","fliraklom"],"esp_response":"fliraklok"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":21,"prompt":"Te bizony sokat floglasz. Én is sokat...","target_words":["floglok","floglom"],"esp_response":"floglok"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":9,"prompt":"Te bizony sokat flözlesz. Én is sokat...","target_words":["flözlök","flözlöm"],"esp_response":"flözlöm"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":42,"prompt":"Te bizony sokat frágapszol. Én is sokat...","target_words":["frágapszok","frágapszom"],"esp_response":"frágapszok"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":31,"prompt":"Te bizony sokat friszlasz. Én is sokat...","target_words":["friszlok","friszlom"],"esp_response":"friszlok"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":6,"prompt":"Te bizony sokat frivajlasz. Én is sokat...","target_words":["frivajlok","frivajlom"],"esp_response":"frivajlom"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":2,"prompt":"Te bizony sokat gerénylesz. Én is sokat...","target_words":["gerénylek","gerénylem"],"esp_response":"gerénylem"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":52,"prompt":"Te bizony sokat gilárzol. Én is sokat...","target_words":["gilárzok","gilárzom"],"esp_response":"gilárzok"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":46,"prompt":"Te bizony sokat gyibakszol. Én is sokat...","target_words":["gyibakszok","gyibakszom"],"esp_response":"gyibakszok"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":49,"prompt":"Te bizony sokat gyivádzol. Én is sokat...","target_words":["gyivádzok","gyivádzom"],"esp_response":"gyivádzok"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":35,"prompt":"Te bizony sokat huklasz. Én is sokat...","target_words":["huklok","huklom"],"esp_response":"huklok"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":18,"prompt":"Te bizony sokat ibáglasz. Én is sokat...","target_words":["ibáglok","ibáglom"],"esp_response":"ibáglok"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":33,"prompt":"Te bizony sokat klárzol. Én is sokat...","target_words":["klárzok","klárzom"],"esp_response":"klárzok"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":12,"prompt":"Te bizony sokat klidlasz. Én is sokat...","target_words":["klidlok","klidlom"],"esp_response":"klidlom"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":3,"prompt":"Te bizony sokat kumlasz. Én is sokat...","target_words":["kumlok","kumlom"],"esp_response":"kumlom"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":27,"prompt":"Te bizony sokat lihadzol. Én is sokat...","target_words":["lihadzok","lihadzom"],"esp_response":"lihadzok"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":53,"prompt":"Te bizony sokat livaklasz. Én is sokat...","target_words":["livaklok","livaklom"],"esp_response":"livaklok"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":36,"prompt":"Te bizony sokat mékszel. Én is sokat...","target_words":["mékszek","mékszem"],"esp_response":"mékszek"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":17,"prompt":"Te bizony sokat péleslesz. Én is sokat...","target_words":["péleslek","péleslem"],"esp_response":"péleslek"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":44,"prompt":"Te bizony sokat plágadzol. Én is sokat...","target_words":["plágadzok","plágadzom"],"esp_response":"plágadzok"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":30,"prompt":"Te bizony sokat plövőrzöl. Én is sokat...","target_words":["plövőrzök","plövőrzöm"],"esp_response":"plövőrzök"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":5,"prompt":"Te bizony sokat praslasz. Én is sokat...","target_words":["praslok","praslom"],"esp_response":"praslom"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":19,"prompt":"Te bizony sokat préleglesz. Én is sokat...","target_words":["préleglek","préleglem"],"esp_response":"préleglek"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":11,"prompt":"Te bizony sokat prezlesz. Én is sokat...","target_words":["prezlek","prezlem"],"esp_response":"prezlem"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":37,"prompt":"Te bizony sokat prihekszel. Én is sokat...","target_words":["prihekszek","prihekszem"],"esp_response":"prihekszek"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":54,"prompt":"Te bizony sokat prohódzol. Én is sokat...","target_words":["prohódzok","prohódzom"],"esp_response":"prohódzok"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":10,"prompt":"Te bizony sokat pugoslasz. Én is sokat...","target_words":["pugoslok","pugoslom"],"esp_response":"pugoslom"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":43,"prompt":"Te bizony sokat spatszol. Én is sokat...","target_words":["spatszok","spatszom"],"esp_response":"spatszok"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":25,"prompt":"Te bizony sokat spélszel. Én is sokat...","target_words":["spélszek","spélszem"],"esp_response":"spélszek"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":39,"prompt":"Te bizony sokat spibádzol. Én is sokat...","target_words":["spibádzok","spibádzom"],"esp_response":"spibádzok"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":34,"prompt":"Te bizony sokat spírzol. Én is sokat...","target_words":["spírzok","spírzom"],"esp_response":"spírzok"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":40,"prompt":"Te bizony sokat sprálszol. Én is sokat...","target_words":["sprálszok","sprálszom"],"esp_response":"sprálszok"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":1,"prompt":"Te bizony sokat sprédlesz. Én is sokat...","target_words":["sprédlek","sprédlem"],"esp_response":"sprédlem"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":26,"prompt":"Te bizony sokat spülöklesz. Én is sokat...","target_words":["spülöklök","spülöklöm"],"esp_response":"spülöklök"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":20,"prompt":"Te bizony sokat spülőrzöl. Én is sokat...","target_words":["spülőrzök","spülőrzöm"],"esp_response":"spülőrzök"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":28,"prompt":"Te bizony sokat spüszlesz. Én is sokat...","target_words":["spüszlök","spüszlöm"],"esp_response":"spüszlök"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":23,"prompt":"Te bizony sokat sztruglasz. Én is sokat...","target_words":["sztruglok","sztruglom"],"esp_response":"sztruglok"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":13,"prompt":"Te bizony sokat szűslesz. Én is sokat...","target_words":["szűslök","szűslöm"],"esp_response":"szűslöm"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":41,"prompt":"Te bizony sokat táklasz. Én is sokat...","target_words":["táklok","táklom"],"esp_response":"táklok"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":50,"prompt":"Te bizony sokat trihagzol. Én is sokat...","target_words":["trihagzok","trihagzom"],"esp_response":"trihagzok"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":24,"prompt":"Te bizony sokat tuboklasz. Én is sokat...","target_words":["tuboklok","tuboklom"],"esp_response":"tuboklok"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":51,"prompt":"Te bizony sokat vihepszel. Én is sokat...","target_words":["vihepszek","vihepszem"],"esp_response":"vihepszek"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":8,"prompt":"Te bizony sokat vűjlesz. Én is sokat...","target_words":["vűjlök","vűjlöm"],"esp_response":"vűjlöm"},{"file_name":"lakok_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":15,"prompt":"Te bizony sokat zödlesz. Én is sokat...","target_words":["zödlök","zödlöm"],"esp_response":"zödlöm"}]
